發現老公tg有個同女仔名嘅secret chat，應該點做

我同老公結婚1年，拍拖12年，上年年頭計劃生小朋友，但係因為香港嘅事所以放棄計劃

最近半年發現佢成日收埋電話，佢本身做公務員，我以為有工作上要保密，無為意，而因為信任，我地雙方從來都唔會check對方電話
今晚親戚食飯佢話有個tg channel想要link，咁啱佢阿妹拉開佢幫手唔知整咩，我就攞起佢unlock咗嘅電話幫佢直接add tg channel，點知多手錄一下，發現有個女仔名，㩒入去係secret chat，全部msg都已經del咗，時間係由一個星期開始
我嚇到即刻放低電話，扮無事繼續食飯，成餐飯個心不斷跳得好快

返到屋企，我唔敢望佢，但佢無留意我唔開心，好快沖涼就上床訓
我坐咗喺梳化好耐，唔知點面對，secret chat應該一定係有嘢，但係對話只係一個星期，可能未有咩事？我唔敢問佢做到咩程度，我驚佢講真話我接受唔到...我地中學已經一齊...

有無過來人可以分享下?...我今晚應該訓唔著，唔知點算

我黎

咁耐乜都厭啦 樓主RIP

遊行示威做犯法嘢唔通同你講

12年... 新鮮感vs你
如果接受唔到個結果 都係唔好問
問左佢又未必講真話 講真話你又未必接受到

問佢（個女仔）係邊個嚟
相 點識之類
估下估下冇意思

感情問題一律建議分手

結咗婚

離婚

樓主幾多歲？趁依家仲未有小朋友。。原諒得一次都會有第二次

你應該慶幸自己好彩未有小朋友

我都知...不過結婚都預咗對一世，如果克服唔到因為悶而有外遇，即係全部已婚人士都終有一日有外遇？

佢用secret chat 可能都係唔想你諗太多既 又或者就算真係有野 用得secret chat 佢都知咁樣唔係太好 可能有啲貪玩姐

不過如果你想佢顧下你感受 建議你比啲signal 佢

有可能，咁諗起碼我今晚訓得著
多謝ching

人地結咁耐係可能廿幾三十歲先結婚 十幾年之後個人都定咗咪冇事囉
你地中學開始拍

識咗佢十幾年，互相係對方初戀，今日竟然發現呢件事...我估計佢會講真話，但如果真話係佢同個女仔上過床，我唔知點行落去...

佢可能會鬧我睇佢電話...

27歲
發生過一次一定會有第二次？

都係...如果有，我應該會當睇唔到

但你唔好諗咁多假設先啦 會好辛苦
如果你覺佢會講真話又想問既 就go
但講真出過一次軌一定有第二次

問前戴定頭盔話你真係唔小心碌到....心平氣和問佢應該無位俾佢屌你

27歲其實唔洗怕啦
如果佢secret chat係真係唔見得光 真係大機會有第二次。。

明白你而家一定好唔開心 加油呀樓主 必要時真係要長痛不如短痛

過來人 睇到ex whatsapp發現佢偷食
只可以話 你而家已經對佢冇咗信任
佢就算同你解釋 你都會覺得佢呃你
如果你心理足夠健康
咁我寧願你唔好問住
平時留意下佢多啲關心佢
自己會feel到佢個心仲係米你到
頂唔順就攤牌問

除咗偷食 認同都可以係遊行示威果啲嘅
為咗你自己好 段感情好
唔好咁快下判斷住
早啲瞓啦 加油

我諗會試下同佢傾下我地之間嘅感情

係唔係三十幾歲識嘅先係結婚行一世嘅對象咁我點算...

我都係估下姐自己個心囉囉攣咪問下佢囉

'講真出過一次軌一定有第二次'
望住呢句真係喊出嚟

你地依家點？

喊到睇唔清楚原來係ex

我明白喇，多謝巴打絲打安慰
我係一隻好愛家嘅巨蟹，無諗過呢個家會有外人，希望只係我諗多咗
我喊到眼腫，依家去沖個熱水涼就訓覺，呢幾日冷靜咗再同佢傾下
再一次多謝大家嘅建議

加油呀樓主 堅強啲

你地唔係對方的初戀咩？

我好怕我之後會好似你咁

如果你接受到佢不停出軌
你就合埋眼扮冇事
如果你接受到冇左佢既日子
就離婚啦

未必係女仔黎嘅，用tg啲名黎定性別未必準架

你講得啱， 所以你拎呢段野同你老公講

同意，兩公婆唔好估黎估去，直接問啦。

做好心理準備就問，唔好自己無限鑽牛角尖。尤其巨蟹鑽起上嚟沒完沒了

你諗清楚你會點做先好問
如果真係有野 你係咪會離婚？
如果有野 你都唔會離既話根本問黎都無用 比番個假希望自己仲好

結左婚就要扮蠢架啦，搵多d野做，扮無事算啦

未必去到咁差嘅
都試過同其他人講甜野，之後 delete左
一 group人又有，單對單異性都試過
但就冇非份之想

想講我個ex臨分手果個幾月 就去食飯屙尿沖涼都將帶埋電話 佢後尾分手同我講 係因為佢一早對我就有啲不滿 同埋我成日好敏感 佢有時同女同事傾計我都會呷醋 然後佢就唔想比我睇到 唔想煩 廢事解釋
所以收埋電話都有可能係兩個人感情間既問題 加油喔

係呀我講緊上個回覆嗰位絲原來係講ex

我真心祝福你唔會

巨蟹真係好麻煩自己諗好多嘢

其實無論如何我都唔想離
不過我會問，我都信可能只係機密嘢要用secret chat..

唔結婚係咪就無事

我老公都有話過我太敏感佢天蠍座

唔好淨係睇呢樣嘢， 如果其他方面全部ok嘅 咁 就已經好好， 可能真係你諗多咗，那怕真係犯過一次錯誤 佢都係 想繼續同你行落去， 除非你諗住有錯就絕對唔接受。

但係如果佢有啲方面 唔正常嘅，咁就算 冇第二個 都未必 有好結局

其實係男人嚟

係 出軌同家暴一樣 只有零及無限次

攤牌啦

建議攤開嚟講 如果佢著緊你一定唔會再做

果個白衫黎
掩人耳目

雖然我唔知星座係咪真係咁準
但天蠍男結得婚應該會一心一意
同埋如果係真愛 佢心係容納唔到第個
利申 因為我老公都係咁 佢自己係咁覺得
所以我覺得未必真係有咩曖昧嘢嘅
問清楚佢睇下佢點解釋先
最緊要冷靜！加油！

有些事情總要面對
縱然真相可能殘酷
我都寧願知道真相
唔要活係虛幻既假象上面
睇你點睇

同女仔開得secret chat 99%有野
遊行犯法野點都會同另一半講

叫你當睇唔到係冇可能
既然俾你撞到線索開端
直接開始秘密查證到底

應該都係貪新鮮所以flirt下
男人十個有九個最後都係會要反自己老婆
但你要諗清楚如果佢認錯你會唔會原諒佢同以後會唔會疑神疑鬼

專一就18歲都專一 唔專一既去到80都唔會專一
時間耐唔等於一定會淡

樓主有無update

所以話初戀到結婚根本係憨鳩到極致，邊有人（男同女）會接到自己一世人只係同一個人拍拖架，個個都覺得自己deserve better 架啦。
未見識過，未玩過既人，好容易少少誘惑都受唔住，分分鐘出軌機率仲大D

樓主早日攤牌啦，你老公一定同條靚妹搞埋左一齊

樓主點啊 傾左？

隔住個mon都feel到樓主嘅不安
可以一齊十幾年真係唔容易

老老實實，我一定會問！如果真相係佢真係有出過軌，我寧願喊到天昏地暗，喊到再流唔出眼淚，都唔要俾人呃一世。

依加點呀

樓主點啊

問 真係出事就離婚
你人生仲好長 生埋仔先發現你一定後悔

好彩未生仔
男人始終鐘意新鮮感 正仆街

樓主點

如果係外遇就直接分
要果斷啲

仲有另外一種做法 就係你都出去搵外遇
咁心理就會平衡翻

你已經開始對佢有疑心
說明你地關係已經開始有破裂

睇對方願唔願意同你坦承

不過9成9呢啲case似係外遇多
如果確認左佢出面係有第二個，一定要抽身得快

如果真係要抽身
你要知道 你之前所有付出都係叫做 sunk cost

上過床又點 逢場作戲啫 識番屋企咪得囉 女人有時要識得扮下傻

樓主點呀 希望係冇事喇...

成晚無出現，點會無事呀

襯淨係傾咗一個星期快啲攤牌 唔通一直扮無知俾佢哋傾落去咩

樓主加油
等緊你覆post

就算攤左牌
佢老公有心繼續搵果個女仔
一樣會照搵
唔係個個比人發現左都會斬纜

你先27歲 大把人27仲A0
離婚啦, 又冇小朋友 驚咩

"男人十個有九個最後都係會要反自己老婆"
大佬 有冇咁卑微呀, 要番老婆咁又點.. 老婆就要個老公?

拍得耐又厭無新鮮感
拍過拖又厭人係幾手貨
龍門真係任你擺

樓主有冇事

女人咪一樣 講到淨係男人先鍾意新鮮感

但男人真係特別多 會主動撩女仔
多數taken女仔都唔會主動投懷送抱先

睇嚟樓主被Hurt到好傷

如果你好想知真相又唔怕要面對嘅話就唔好問，晚晚等佢訓左再check下有冇咩新對話
Check埋相簿email ig message fb message
因為你咩證據都冇，男人係打死都唔會認

利申: 過來人，我發覺左小小野就去質問佢，佢打死唔認。到之後我再check電話發現更多，佢先冇得唔認
發現嗰下個心跳得好快成個人都會震曬好想嘔嘅感覺

學下日本啲人講對唔住

會一直等樓主現身

點解嘅真係會有呢種生理反應 好辛苦

我都試過比我直接撞破佢同人send msg
全身立即發冷
隻手勁凍

樓主你點樣啊？

老公喎

睇下#18

sor

chat啲乜先

secret chat唔一定係偷食

樓主加油 唔好自己諗埋一邊

我呀媽當年就係選擇咗扮睇唔到 唔想面對
結果我爸越嚟越過份 傷我媽傷得好深
成個家散曬
建議問清楚先 但如果真係出軌
唔好心軟 長痛不如短痛

當年 我就係係WhatsApp 封存左 ge msg 發現左條女

你諗清楚自己想點先

如果你無左你老公唔得，我建議你搵一個合理理由說服自己就算。

我當年 直頭手震兼胃痛

好似小朋友打緊機咁

全程投入，又玩得開心。點會停。

被啊媽發現左 一定會唔甘心咁收一收

但啊媽行開咪又再黎過

其實好小事
女人真係諗太多野

我都發現過男朋友係tg有睇邪骨野

樓豬點呀

樓主堅強呀

聽都覺得慘

樓主點，有無update???

真 嗰個感覺呢世都記得
個身真係會不由自主係咁震

樓主呢

最慘係第三者係我嘅best friend
嗰種痛同震驚真係呢世都忘記唔到
每次諗起都仲係會痛
哈 拍戲咁嘅事竟然可以發生係我身上面

我明, 咁你而家有無男友, 放低左未? 我希望你OK....

有無諗過你老公可能係前線手足/幫手？